一人一個黑警心目中唔係攻擊性武器既物件

我先，鐵通

請出招

我諗唔到喇

佢老母個閪，任人屌

唔需要任何物品，胸部都可以襲警，而且成功入罪

以下「荒謬」情況，應該唔會出現：
清潔工拒絕倒垃圾 - 掃把可以成為攻擊性武器
超級市場、家品店拒絕售賣貨品 - 售賣食品、家居物品可以成為攻擊性武器
老師拒絕教書 - 教學器材 (如粉筆、 pointer ) 可以成為攻擊性武器
書店拒絕賣書、圖書館闗閉 - 字典可以成為攻擊性武器
花店拒絕賣花 - 植物的尖剌可以成為攻擊性武器
餐廳關閉 - 玻璃器皿、鐵器可以成為攻擊性武器
仲有好多例子

愛貓入 聽日6點 各自去鴨記買laser比貓玩

你又啱

警犬春袋，要黎錫

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？